呼籲每晚到行黨鐵商場

同埋晚晚都去美心集團幫親
支持一下愛國企業